也許是因為它是由那些懂得用自己的語言與對手交戰的重要性的領導人流傳下來的，所以這個短語被保留了下來。 “A Luta Continua”如何成為非洲革命的戰鬥口號|Eromo Egbejule | 2020年10月9日|Ozy 
 他上週對參議院國土安全委員會(Senate Homeland Security Committee)表示，偽造或更改足夠多的選票來改變選舉結果，“對對手來說將是一個重大挑戰”。 第一次總統辯論的五個關鍵科學結論|Purbita Saha | 2020年9月30日|大眾科學 
 當時，科爾法奇告訴鳳凰衛視福克斯10頻道，他覺得自己有必要採取法律行動，因為對手開始攻擊他的家人，並試圖毀掉他妻子的職業生涯。他的妻子是一名教師和模特。 老兵，戰爭英雄，被告，噴子|作者:Jeremy Schwartz和Perla Trevizo 
 特別是，我幫助他們試圖瞭解阿富汗和巴基斯坦的對手是如何為自己籌措資金的。 當你的安全成為我的危險(第432集)|史蒂芬·j·達布納| 2020年9月24日|魔鬼經濟學 
 我們知道我們在世界各地的對手都在追求自己的進步。 2020年8月26日，美國以10億美元的賭注爭奪量子和人工智能領域的領導地位 
 事實證明，朝鮮黑客即使不是最熟練的對手，也是一個頑固的對手。 奧巴馬可能打擊中國以懲罰朝鮮|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 他說，儘管存在許多分歧，但奧巴馬政府並不把俄羅斯視為“對手”。 終於到了西方對抗普京的時候了James Kirchick | 2014年7月18日|DAILY BEAST 
 所有的美國人，從羅斯福開始，都低估了對手的能力，誇大了自己的能力。 諾曼底登陸日是歷史上規模最大、最血腥的侵略之一 
 難道我們就不能在不被捲入政治爭議的情況下談論我們最深的人類對手嗎? 愛與“自由的古拉格”|James Poulos | 2014年4月8日|DAILY BEAST 
 我們關押在中央情報局的基地組織囚犯幫助我們瞭解了對手。 永遠不會忘記? 中央情報局的報告和事後的問題|菲利普·馬德| 2014年3月15日|每日野獸 
 雖然他站在那裡，顯然是沉默不語，但他的手仍握在劍上。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他一直用劍指著對手的眼睛; 但他一刻也沒有休息。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 這一次沒有人干涉，內伊嚴重打傷了他的對手，他無法繼續他的職業。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 我總是痛苦地承認，任何人，即使是我的對手，都做過不光彩的事。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 第三，他知道他的對手會不擇手段地欺騙他，而且他的對手懷疑他有欺詐意圖。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克